HKBN爆炸？

今朝lag到pk

你邊區？我無事喎